\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{songs}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\newsongkey{m}{\def\melody{}}{\def\melody{\textmusicalnote #1\par}}
\renewcommand{\extendprelude}{
	\showrefs\showauthors
	\melody
}
\noversenumbers
\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily}
\notenamesin{A}{B}{C}{D}{E}{F}{G}
\notenamesout{La}{Si}{Do}{Re}{Mi}{Fa}{Sol}
\renewcommand\makeprelude{%
	\resettitle
	\begin{minipage}{12mm}
		\printsongnum{\thesongnum}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}{60mm}
		{
			\raggedleft {\fontsize{15pt}{17pt}\sffamily\bfseries\songtitle} \par
			{\fontsize{9pt}{\baselineskip}\extendprelude}
		}
	\end{minipage}
}
\songpos{2}

\title{Vigilia de Pascua 2019}
\author{Parroquia San Leandro}

\begin{document}
\maketitle
\begin{songs}{}
	% 224 Tú que brillas
	\setcounter{songnum}{224}
	\input{../canciones/11_navidad_pascua/senor_tu_que_brillas}
	% 45  Misericordias domini, protégeme dios mío, te ensalzaré señor
	% 22  Gloria criollo
	\setcounter{songnum}{22}
	\input{../canciones/02_gloria/gloria_criollo}
	% 39  Aleluya taizé
	\setcounter{songnum}{39}
	\input{../canciones/03_aleluya/aleluya_taize}
	% 167 Hay que nacer del agua
	\setcounter{songnum}{167}
	\input{../canciones/02_gloria/hay_que_nacer_del_agua}
	% 74  Te daré
	\setcounter{songnum}{74}
	\input{../canciones/05_ofertorio/te_dare}
	% 85  Santo eres
	\setcounter{songnum}{85}
	\input{../canciones/06_santo/santo_eres}
	% 96  Garfunkel
	\setcounter{songnum}{96}
	\input{../canciones/07_padre_nuestro/padre_nuestro_simon}
	% 112 Evenu shalom alehem
	\setcounter{songnum}{112}
	\input{../canciones/08_paz/evenu_shalom_alehem}
	% 149 Laudato si
	\setcounter{songnum}{149}
	\input{../canciones/09_comunion/laudato_si_o_mio_signore}
	% 167 Quiero
	\setcounter{songnum}{167}
	\input{../canciones/09_comunion/quiero}
	% 227 Hoy el Señor resucitó
	\setcounter{songnum}{227}
	\input{../canciones/11_navidad_pascua/hoy_el_senor_resucito}
\end{songs}
\end{document}